輸錢以萬計既巴絲入一入黎圍爐

得個十幾廿萬SAVING但都可以輸3, 4皮, 有無想過其實唔好再玩落去?

一日未放，都未蝕

幾日輸左2皮

計輸左個D, 已經唔計座

輸多皮ifc見

巴打有ASSETS 有幾十萬係手唔同啦

得9萬炸

十幾皮！

profit

輸得幾皮都要圍爐
廢唔廢d

SORRY 囉

9988俾緊機會你

今日就輸 $500k 報到

120萬本
輸到得返10%

買咩輸

輸得果幾萬咪圍過來... 冇位呀...
我輸左成球... 不過唔係短時間輸, 係陰dd咁輸

升市 輸
跌市 輸

究竟點兜贏錢

唉。

本180k 玩左三個月美股而家帳面200左右
算係叫冇賺冇蝕
好驚有日好似呢到巴打咁開po呻冇左幾廿個 不過我都冇咁多錢豬

岩岩做野一年個陣 第一次買股票
40k本輸左15k
strong hold 年半唔放 到今年終於賺錢走人

坐貨唔算輸！

因為買put?

未放唔計

買動物,贏幾百,打靶輸幾千,輸幾次就無得追